(笑話一則) 皇上: 用一個字嚟形容朕！

太監: 渣

皇上: 。。。。。。

高汁

連登仔笑點有冇咁高牙

懷疑你地唔明個gag
無理由全部負皮嘅

未請教！

我用熱屎忽貼落你塊冷面ok?

先請而後教！

沖完涼先得